英文版google map出殘體字

iOS 好撚嘔心 點搞

Google Map 幾時先可以有個option 俾人揀第二種language